# Administrator <admin@the.gg>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-24 02:12+0900\n"
"Last-Translator: Administrator <admin@the.gg>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: Zanata 4.2.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: 52420949-0-6014
msgctxt "52420949-0-6014"
msgid "Midyear Mayhem"
msgstr "한해 중간의 소란 "

#: 265851556-0-6014
msgctxt "265851556-0-6014"
msgid "I've run into a group of priests sermonizing about a holiday in Cyrodiil."
msgstr "시로딜의 기념일에 대해 설교를 하는 사제 무리를 마주쳤다"

#: 52420949-0-6012
msgctxt "52420949-0-6012"
msgid "Kill Enemy Wardens"
msgstr "적 워든을 쓰러뜨리기"

#: 265851556-0-6012
msgctxt "265851556-0-6012"
msgid "Grand Warlord Dortene has authorized a reward for any Covenant soldier who slays 20 enemy Wardens."
msgstr "도어테느 대장군은 적 워든 20명을 쓰러뜨린 동맹 전사에게 보수를 준다고 포고했다"

#: 52420949-0-6011
msgctxt "52420949-0-6011"
msgid "Kill Enemy Wardens"
msgstr "적 워든을 쓰러뜨리기"

#: 265851556-0-6011
msgctxt "265851556-0-6011"
msgid "Grand Warlord Zimmeron has authorized a reward for any Pact soldier who slays 20 enemy Wardens."
msgstr "짐머론 대장군은 적 워든 20명을 쓰러뜨린 동맹 전사에게 보수를 준다고 포고했다"

#: 52420949-0-6010
msgctxt "52420949-0-6010"
msgid "Kill Enemy Wardens"
msgstr "적 워든을 쓰러뜨리기"

#: 265851556-0-6010
msgctxt "265851556-0-6010"
msgid "Grand Warlord Sorcalin has authorized a reward for any Dominion soldier who slays 20 enemy Wardens."
msgstr "소칼린 대장군은 적 워든 20명을 쓰러뜨린 동맹 전사에게 보수를 준다고 포고했다"

#: 52420949-0-6008
msgctxt "52420949-0-6008"
msgid "Ashlander Relations"
msgstr "애쉬랜더와의 관계"

#: 265851556-0-6008
msgctxt "265851556-0-6008"
msgid "The Zainab tribe has encouraged other Ashlanders to seek a positive relationship with outlanders. Because I've shown respect for the Ashlander culture, I've been encouraged to help build that relationship."
msgstr "자이납 부족은 다른 애쉬랜더와 반대로 이방인과 우호적인 관계를 쌓도록 장려하고 있다. 애쉬랜더 문화에 경의를 나타내기 위해, 관계를 쌓도록 도움을 주라고 권장받았다"

#: 52420949-0-6007
msgctxt "52420949-0-6007"
msgid "A Call For Aid"
msgstr "지원요청"

#: 265851556-0-6007
msgctxt "265851556-0-6007"
msgid "I found a notice stating that adventurers looking for rewarding work should report to the Hall of Justice."
msgstr "보수를 원하는 모험자는 사법의 관에 연락하도록 기재된 게시문을 발견했다"

#: 52420949-0-6004
msgctxt "52420949-0-6004"
msgid "A Late Delivery"
msgstr "늦은 배달"

#: 265851556-0-6004
msgctxt "265851556-0-6004"
msgid "<<1>>, a merchant, was late delivering a shipment of rare mushrooms to the Telvanni mage Divayth Fyr. Though she now has the mushrooms, she fears Fyr may still punish her for delivering them late."
msgstr "상인 <<1>>은 귀중한 버섯을 텔바니의 마법사 디바이스 피르에게 전달할 예정이었지만 늦어지고 있다.\n버섯은 얻었지만 그녀는 늦은 배달로 피르에게 벌을 받는건 아닌지 두려워하고 있다"

#: 52420949-0-6003
msgctxt "52420949-0-6003"
msgid "Divine Blessings"
msgstr "성스러운 축복"

#: 265851556-0-6003
msgctxt "265851556-0-6003"
msgid "Lord Vivec wants to reward those who helped restore his power and save Vvardenfell from Barbas and Clavicus Vile. He asked me to help him accomplish that."
msgstr "비벡 경은 바르바스와 클라비쿠스 바일로부터 바덴펠을 구하고, 자신의 힘을 회복하는 데 도움을 준 사람들에게 보상하고 싶어한다. 그것을 도와달라고 나에게 도움을 요청했다."

#: 52420949-0-6001
msgctxt "52420949-0-6001"
msgid "A Friend In Need"
msgstr "궁지에 몰린 친구"

#: 265851556-0-6001
msgctxt "265851556-0-6001"
msgid "<<1>> is willing to give me some property if I help resolve a personal matter."
msgstr "개인적인 문제 해결에 협력한다면 <<1>>이 집을 주는듯 하다"

#: 52420949-0-6000
msgctxt "52420949-0-6000"
msgid "To Tel Fyr"
msgstr "텔 피르를 향해"

#: 265851556-0-6000
msgctxt "265851556-0-6000"
msgid "I met an apprentice to Divayth Fyr in Vivec City, she mentioned an incident at her master's tower involving some kind of rift."
msgstr "비벡 시티에서 디바이스 피르의 제자와 만났다. 마스터의 탑에서 일련의 틈에 관한 사건이 일어난듯 하다"

#: 52420949-0-5964
msgctxt "52420949-0-5964"
msgid "A Web of Troubles"
msgstr "문제의 거미줄"

#: 265851556-0-5964
msgctxt "265851556-0-5964"
msgid "Lady Clarisse Laurent and her man-servant Stibbons, along with a number of research assistants on loan from the Mages Guild, have been studying the ruins of Bal Fell. Now, everyone but Lady Laurent has disappeared."
msgstr "클라리스 로렌트 귀부인과 그녀의 하인 스티븐스는 메이지 길드에서 차출한 연구 보조원들과 함께 발 펠의 유적지를 연구하고 있었다. 지금 로렌트 귀부인을 제외한 모든 사람들이 사라진 상태다."

#: 52420949-0-5962
msgctxt "52420949-0-5962"
msgid "Kwama Conundrum"
msgstr "크와마 난제"

#: 265851556-0-5962
msgctxt "265851556-0-5962"
msgid "Through unknown breeding and feeding practices, the kwama miners of Matus-Akin have been developing a new, more aggressive breed of kwama. Though this breed needs to be contained, the Temple also wishes to learn more about their breeding methods."
msgstr "알려지지 않은 사육과 먹이법을 통해 마터스-아킨의 크와마 광부들은 새롭고 더 공격적인 종류의 크와마를 개발해왔다. 비록 이 종은 억제되어야 하지만, 사원은 또한 그들의 번식 방법에 대해 더 많이 알고 싶어한다."

#: 52420949-0-5961
msgctxt "52420949-0-5961"
msgid "Planting Misinformation"
msgstr "잘못된 정보 심기"

#: 265851556-0-5961
msgctxt "265851556-0-5961"
msgid "A faction of bandits in a cavern called Zainsipilu are attempting to grow moon-sugar grass. I've been asked to re-direct their methods through misinformation."
msgstr "자인시필루라고 불리는 동굴에 있는 도적단이 문슈거를 키우려고 한다. 나는 잘못된 정보를 통해 그들의 재배법을 고치라는 요청을 받았다."

#: 52420949-0-5958
msgctxt "52420949-0-5958"
msgid "Unsettled Syndicate"
msgstr "불안정한 범죄조직"

#: 265851556-0-5958
msgctxt "265851556-0-5958"
msgid "The Camonna Tong are thought to be active in the illegal slave trade at Khartag Point. Their efforts need to be disrupted."
msgstr "카모나 통은 카르타그 포인트에서 불법 노예 매매에 적극적으로 뛰어들 것으로 생각된다. 그들의 노력을 혼란시킬 필요가있다."

#: 52420949-0-5956
msgctxt "52420949-0-5956"
msgid "Daedric Disruptions"
msgstr "데이드라 방해"

#: 265851556-0-5956
msgctxt "265851556-0-5956"
msgid "The Sunken Vaults of Ashalmawia are infested with Worm Cultists performing unclean rites to summon Daedra."
msgstr "아샬마위아의 지하 보물 저장고에는 데이드라를 소환하기 위해 부정한 의식을 수행하는 벌레 교단 추종자들이 있다."

#: 52420949-0-5954
msgctxt "52420949-0-5954"
msgid "Test of Mettle"
msgstr "담력 시험"

#: 265851556-0-5954
msgctxt "265851556-0-5954"
msgid "Battlemaster Rivyn has challenged me to show my individual skill as a player by earning Battleground Medals."
msgstr "배틀마스터 리빈이 나에게 플레이어로써 개인 기술을 선보여 배틀그라운드 메달을 획득하라는 도전과제를 주었다."

#: 52420949-0-5953
msgctxt "52420949-0-5953"
msgid "Let the Games Begin"
msgstr "게임을 시작하지"

#: 265851556-0-5953
msgctxt "265851556-0-5953"
msgid "Battlemaster Rivyn has challenged me to participate in five Battlegrounds matches."
msgstr "배틀마스터 리빈이 나에게 배틀그라운드에 5회 참여하라는 도전과제를 주었다."

#: 52420949-0-5952
msgctxt "52420949-0-5952"
msgid "To the Victor"
msgstr "승리를 향해"

#: 265851556-0-5952
msgctxt "265851556-0-5952"
msgid "Battlemaster Rivyn has challenged me to win three Battleground matches."
msgstr "배틀마스터 리빈이 나에게 배틀그라운드에서 3회 승리하라는 도전과제를 주었다."

#: 52420949-0-5950
msgctxt "52420949-0-5950"
msgid "The Ancestral Tombs"
msgstr "조상의 무덤"

#: 265851556-0-5950
msgctxt "265851556-0-5950"
msgid "Librarian Bradyn seeks the location of the lost Library of Andule, the secret repository of knowledge of the ancient Great Houses, by building a miniature reproduction of Vvardenfell."
msgstr "사서 브래딘은 고대 대가문이 지식을 비밀리에 보관했던 장소, 잊혀진 안둘의 도서관을 찾고 있다. 그는 이를 위해 바덴펠의 미니어쳐를 만들고 있다"

#: 52420949-0-5949
msgctxt "52420949-0-5949"
msgid "For Glory"
msgstr "영광을 위하여"

#: 265851556-0-5949
msgctxt "265851556-0-5949"
msgid "I found a pamphlet describing the Battlegrounds, a place where contests of strategy and skill are held daily."
msgstr "매일마다 전략과 기술의 시합이 열리는 전장에 대해서 언급하는 안내문을 발견했다."

#: 52420949-0-5948
msgctxt "52420949-0-5948"
msgid "Family Reunion"
msgstr "가족의 재회"

#: 265851556-0-5948
msgctxt "265851556-0-5948"
msgid "Veya thinks we should go and find Vatola Telem's squad that's scouting the old fort outside of Balmora. She said the fort's overrun with cultists and we need to reach the soldiers before anything happens to them."
msgstr "베야는 발모라 바깥에 있는 오래된 성채를 정찰하고 있는 바톨라 텔렘의 부대를 찾아야한다고 생각하고 있다. 그녀는 성채가 신자들에게 제압되었다고 말했다. 뭔가가 일어나기 전에 병사가 있는 곳으로 서두르자."

#: 52420949-0-5935
msgctxt "52420949-0-5935"
msgid "The Missing Prophecy"
msgstr "사라진 예언"

#: 265851556-0-5935
msgctxt "265851556-0-5935"
msgid "An oracle of Azura named Rhea Opacarius needs my help. Some malevolent force conspires to destroy her order and, perhaps, all of Tamriel."
msgstr "레아 오파카리우스라고 불리는 아주라의 예언자가 나의 도움을 필요로 한다. 사악한 세력이 그녀의 교단을, 어쩌면 탐리엘 전체를 파괴하려는 음모를 꾸미고 있다."

#: 52420949-0-5934
msgctxt "52420949-0-5934"
msgid "Tax Deduction"
msgstr "세금 공제"

#: 265851556-0-5934
msgctxt "265851556-0-5934"
msgid "I have been asked to retrieve taxes and records stolen by bandits."
msgstr "산적에게 도난당한 세금과 기록을 되찾아오라고 부탁받았다"

#: 52420949-0-5933
msgctxt "52420949-0-5933"
msgid "A Purposeful Writ"
msgstr "의미있는 지령"

#: 265851556-0-5933
msgctxt "265851556-0-5933"
msgid "With the revelation that Veya's brother is dead, Councilor Eris has asked me to keep his daughter away from Balmora and House Redoran while he looks into what happened. In the meantime, Ashur asked me to talk to Veya."
msgstr "베야의 오빠가 죽었다고 명확해 진 것으로, 에리스 평의원은 조사 동안 딸을 발모라와 레도란 가문으로부터 떨어뜨려 놓았으면 한다고 의뢰해왔다. 그 때, 애셔로부터 베야와 이야기하도록 부탁받았다."

#: 52420949-0-5930
msgctxt "52420949-0-5930"
msgid "Relics of Ashalmawia"
msgstr "아샬마위아의 유물"

#: 265851556-0-5930
msgctxt "265851556-0-5930"
msgid "Numani-Rasi of the Urshilaku Ashlander tribe has requested that I explore the ruins of the Daedric shrine Ashalmawia and gather as many historic relics as I can find."
msgstr "우르쉬라크 애쉬랜더 부족의 누마니-라시는 내게 데이드릭 성소 아샬마위아 유적지를 탐험하고 가능한 한 많은 유물을 모으라고 요청했다."

#: 52420949-0-5929
msgctxt "52420949-0-5929"
msgid "Relics of Dushariran"
msgstr "두샤리란의 유물"

#: 265851556-0-5929
msgctxt "265851556-0-5929"
msgid "Numani-Rasi of the Urshilaku Ashlander tribe has requested that I explore the ruins of the Daedric shrine Dushariran and gather as many historic relics as I can find."
msgstr "우르쉬라크 애쉬랜더 부족의 누마니-라시는 내게 데이드릭 성소 두샤리란 유적지를 탐험하고 가능한 한 많은 유물을 모으라고 요청했다."

#: 52420949-0-5928
msgctxt "52420949-0-5928"
msgid "Relics of Ebernanit"
msgstr "에버나니트의 유물"

#: 265851556-0-5928
msgctxt "265851556-0-5928"
msgid "Numani-Rasi of the Urshilaku Ashlander tribe has requested that I explore the ruins of the Daedric shrine Ebernanit and gather as many historic relics as I can find."
msgstr "우르쉬라크 애쉬랜더 부족의 누마니-라시는 내게 데이드릭 성소 에버나니트 유적지를 탐험하고 가능한 한 많은 유물을 모으라고 요청했다."

#: 52420949-0-5927
msgctxt "52420949-0-5927"
msgid "Relics of Ashurnabitashpi"
msgstr "아슈나비타쉬피의 유물"

#: 265851556-0-5927
msgctxt "265851556-0-5927"
msgid "Numani-Rasi of the Urshilaku Ashlander tribe has requested that I explore the ruins of the Daedric shrine Ashurnabitashpi and gather as many historic relics as I can find."
msgstr "우르쉬라크 애쉬랜더 부족의 누마니-라시는 내게 데이드릭 성소 아슈나비타쉬피 유적지를 탐험하고 가능한 한 많은 유물을 모으라고 요청했다."

#: 52420949-0-5926
msgctxt "52420949-0-5926"
msgid "Relics of Maelkashishi"
msgstr "마엘카시시의 유물"

#: 265851556-0-5926
msgctxt "265851556-0-5926"
msgid "Numani-Rasi of the Urshilaku Ashlander tribe has requested that I explore the ruins of the Daedric shrine Maelkashishi and gather as many historic relics as I can find."
msgstr "우르쉬라크 애쉬랜더 부족의 눔마니-라시는 데이드릭 성소 마엘카시시 유적지를 탐험하고 가능한 한 많은 유물을 모으라고 요청했다."

#: 52420949-0-5925
msgctxt "52420949-0-5925"
msgid "Relics of Assarnatamat"
msgstr "아사나타마트의 유물"

#: 265851556-0-5925
msgctxt "265851556-0-5925"
msgid "Numani-Rasi of the Urshilaku Ashlander tribe has requested that I explore the ruins of the Daedric shrine Assarnatamat and gather as many historic relics as I can find."
msgstr "우르쉬라크 애쉬랜더 부족의 눔마니-라시는 데이드릭 성소 아사나타마트 유적지를 탐험하고 가능한 한 많은 유물을 모으라고 요청했다."

#: 52420949-0-5924
msgctxt "52420949-0-5924"
msgid "Relics of Yasammidan"
msgstr "야사미단의 유물"

#: 265851556-0-5924
msgctxt "265851556-0-5924"
msgid "Numani-Rasi of the Urshilaku Ashlander tribe has requested that I explore the ruins of the Daedric shrine Yasammidan and gather as many historic relics as I can find."
msgstr "우르쉬라크 애쉬랜더 부족의 눔마니-라시는 데이드릭 성소 야사미단 유적지를 탐험하고 가능한 한 많은 유물을 모으라고 요청했다."

#: 52420949-0-5923
msgctxt "52420949-0-5923"
msgid "The Lost Library"
msgstr "잃어버린 도서관"

#: 265851556-0-5923
msgctxt "265851556-0-5923"
msgid "The miniature model of Vvardenfell is nearly complete. One section remains missing, which Librarian Bradyn believes is the key to finding the lost Library of Andule."
msgstr "바덴펠의 소형 모델은 거의 완성되었다. 한 구역은 여전히 사라졌는데, 도서관 사서인 브래딘은 이 구역이 잃어버린 도서관 목록을 찾는 열쇠라고 믿고 있다."

#: 52420949-0-5922
msgctxt "52420949-0-5922"
msgid "The Heart of a Telvanni"
msgstr "텔바니의 심장"

#: 265851556-0-5922
msgctxt "265851556-0-5922"
msgid "After a harrowing experience at the hands of Magister Gothren, Sun-in-Shadow finds herself at a crossroads—torn between a mage's ambition and the fruits of companionship. Dedicating herself to one may well destroy her chances at the other."
msgstr "마도사 고스렌의 손에 끔찍한 경험을 한 그림자-속의-태양은 마법사로서의 야망과 동반자와의 결실 사이에서 괴로운 교차로에 서 있다는 것을 알게 되었다. 하나에 자신을 헌신한다면 다른 하나는 망칠 수도 있다."

#: 52420949-0-5920
msgctxt "52420949-0-5920"
msgid "Breaking Through the Fog"
msgstr "안개를 뚫고"

#: 265851556-0-5920
msgctxt "265851556-0-5920"
msgid "Someone extinguished Seyda Neen's lighthouse to cause a shipwreck. Deputy Governor Deminah Salvi suspects slavers and asked me to help her investigate the matter."
msgstr "누군가가 세이다 닌의 등대의 불을 끄고 배 충돌을 일으켰다. 데미나 살비 부총독은 노예상인을 의심하고 있다. 조사 지원을 의뢰받았다."

#: 52420949-0-5919
msgctxt "52420949-0-5919"
msgid "Of Faith and Family"
msgstr "충성과 가정"

#: 265851556-0-5919
msgctxt "265851556-0-5919"
msgid "Even though I confirmed that Veya is safe, Councilor Eris continues to press me to arrange a meeting between him and his daughter."
msgstr "베야는 안전하다고 보장했지만, 에리스 평의원은 그와 딸의 주선을 하도록 압박해왔다."

#: 52420949-0-5918
msgctxt "52420949-0-5918"
msgid "A Creeping Hunger"
msgstr "섬뜩한 헝거"

#: 265851556-0-5918
msgctxt "265851556-0-5918"
msgid "I've been hired by researchers to defeat a Hunger that's protecting a ruin they wish to study. I'm also required to gather relics scattered around the ruin."
msgstr "조사하고 싶은 유적을 지키고 있는 헝거를 쓰러뜨리기 위해 연구자로부터 고용받았다. 유적에 흩어져있는 유물도 모으도록 요청받았다."

#: 52420949-0-5916
msgctxt "52420949-0-5916"
msgid "The Anxious Apprentice"
msgstr "불안한 견습생"

#: 265851556-0-5916
msgctxt "265851556-0-5916"
msgid "Dubdil Alar's apprentice has hired me to stop one of her former master's experiments. I'm also required to gather his research notes for further study."
msgstr "덥딜 알라르의 견습생에게 고용되어 원래 마스터의 실험을 막도록 의뢰받았다. 앞으로의 연구를 위해 그의 연구 쪽지도 모으도록 요청받았다."

#: 52420949-0-5915
msgctxt "52420949-0-5915"
msgid "Tribal Troubles"
msgstr "부족의 문제"

#: 265851556-0-5915
msgctxt "265851556-0-5915"
msgid "The Ashlanders of Zainab have been run out of Nchuleft, stopping them from scavenging the ruins for items to trade. The Temple wishes to better their relations with the tribe by gathering tools and parts which were left behind."
msgstr "자이납의 애쉬랜더들은 느슈레프트에서 쫓겨났고,  교역을 위한 폐허에서의 수집활동이 중단되었다 . 템플은 부족과의 관계 개선을 위해 그들이 유적에 남기고 간 도구 및 부품들을 모아올 것을 요구했다."

#: 52420949-0-5914
msgctxt "52420949-0-5914"
msgid "The Magister Makes a Move"
msgstr "마도사의 움직임"

#: 265851556-0-5914
msgctxt "265851556-0-5914"
msgid "My ambitious companion, Sun-in-Shadow, succeeded in replacing Magister Gothren's Mouth, Ralasa Delvi. But even success carries risk in Sadrith Mora. Rumor has it that Magister Gothren leaves no slight unpunished."
msgstr "야심찬 동료인 그림자-속의-태양은 마도사 고스렌의 대변인인 랄라사 델비를 대체하는데 성공했다. 그러한 성공에도 사드리스 모라에는 위험이 따른다. 소문에 따르면 마도사 고스렌은  조금도 처벌받지 않고 내버려둔다고 한다."

#: 52420949-0-5913
msgctxt "52420949-0-5913"
msgid "King Razor-Tusk Hunt"
msgstr "면도날 어금니 왕 사냥"

#: 265851556-0-5913
msgctxt "265851556-0-5913"
msgid "Huntmaster Sorim-Nakar of the Erabenimsun Ashlander tribe has given me a challenge. He wants me to hunt the powerful kagouti called King Razor-Tusk."
msgstr "에라베님선 애쉬랜더 부족의 사냥의 대가 소림-나카르는 나에게 시험을 주었다. 그는 내가 킹 레이저-터스크"

#: 52420949-0-5912
msgctxt "52420949-0-5912"
msgid "Old Stomper Hunt"
msgstr "올드 스톰퍼 사냥"

#: 265851556-0-5912
msgctxt "265851556-0-5912"
msgid "Huntmaster Sorim-Nakar of the Erabenimsun Ashlander tribe has given me a challenge. He wants me to hunt the dangerous cliff strider they call Old Stomper."
msgstr "에라베님선 애쉬랜더 부족의 사냥의 대가 소림-나카르는 나에게 시험을 주었다. 그는 올드 스톰퍼라고 불리는 클리프 스트라이더를 사냥해 올 것을 요구했다."

#: 52420949-0-5911
msgctxt "52420949-0-5911"
msgid "Ash-Eater Hunt"
msgstr "애쉬-이터 사냥"

#: 265851556-0-5911
msgctxt "265851556-0-5911"
msgid "Huntmaster Sorim-Nakar of the Erabenimsun Ashlander tribe has given me a challenge. He wants me to hunt the dire ash beetle called Ash-Eater."
msgstr "에라베님선 애쉬랜더 부족의 사냥의 대가 소림-나카르는 나에게 시험을 주었다. 그는 애쉬-이터라고 불리는 무시무시한 화산재 딱정벌레를 사냥해 올 것을 요구했다."

#: 52420949-0-5910
msgctxt "52420949-0-5910"
msgid "Mother Jagged-Claw Hunt"
msgstr "들쭉날쭉한 발톱 어미 사냥"

#: 265851556-0-5910
msgctxt "265851556-0-5910"
msgid "Huntmaster Sorim-Nakar of the Erabenimsun Ashlander tribe has given me a challenge. He wants me to hunt the giant mudcrab called Mother Jagged-Claw."
msgstr "에라베님선 애쉬랜더 부족의 사냥의 대가 소림-나카르는 내게 시험을 주었다. 그는 거대한 진흙게인 들쭉날쭉한 발톱 어미를 사냥해 올 것을 요구했다."

#: 52420949-0-5909
msgctxt "52420949-0-5909"
msgid "Writhing Sveeth Hunt"
msgstr "몸부림치는 스베스 사냥"

#: 265851556-0-5909
msgctxt "265851556-0-5909"
msgid "Huntmaster Sorim-Nakar of the Erabenimsun Ashlander tribe has given me a challenge. He wants me to hunt the deadly greater hive golem they call Writhing Sveeth."
msgstr "에라베님선 애쉬랜더 부족의 사냥의 대가 소림-나카르는 나에게 시험을 주었다. 그는 내가 몸부림치는 스베스라고 부르는 치명적인 큰 벌집 골렘을 사냥해 올 것을 요구했다."

#: 52420949-0-5908
msgctxt "52420949-0-5908"
msgid "Tarra-Suj Hunt"
msgstr "타라-수즈 사냥"

#: 265851556-0-5908
msgctxt "265851556-0-5908"
msgid "Huntmaster Sorim-Nakar of the Erabenimsun Ashlander tribe has given me a challenge. He wants me to hunt the deadly nix-hound called Tarra-Suj."
msgstr "에라베님선 애쉬랜더 부족의 사냥의 대가 소림-나카르는 나에게 시험을 주었다. 그는 내가 타라-수즈라고 불리는 치명적인 닉스-하운드를 사냥 해 올 것을 요구했다."

#: 52420949-0-5907
msgctxt "52420949-0-5907"
msgid "Great Zexxin Hunt"
msgstr "그레이트 젝신 사냥"

#: 265851556-0-5907
msgctxt "265851556-0-5907"
msgid "Huntmaster Sorim-Nakar of the Erabenimsun Ashlander tribe has given me a challenge. He wants me to hunt the deadly nix-ox called Great Zexxin."
msgstr "에라베님선 애쉬랜더 부족의 사냥의 대가 소림-나카르는 나에게 시험을 주었다. 그는 내가 그레이트 젝신이라는 무시무시한 닉스-옥스를 사냥해 올 것을 요구했다."

#: 52420949-0-5906
msgctxt "52420949-0-5906"
msgid "Siren's Song"
msgstr "세이렌의 노래"

#: 265851556-0-5906
msgctxt "265851556-0-5906"
msgid "A Gold Coast Trading Company ship was lured ashore by a powerful nereid. I've been hired to defeat the nereid and recover the cargo in the wreckage. She's protected by a group of sailors who she controls through a magical song."
msgstr "골드코스트 무역회사의 배가 강력한 네레이드에게 유혹되었다. 네레이드를 쓰러뜨리고 난파선의 적하물을 회수하고자 고용되었다. 그녀는 마법의 노래로 지배하고 있는 선원 무리를 보호하고 있다."

#: 52420949-0-5905
msgctxt "52420949-0-5905"
msgid "Divine Restoration"
msgstr "성스러운 회복"

#: 265851556-0-5905
msgctxt "265851556-0-5905"
msgid "Archcanon Tarvus revealed himself to be Barbas, the hound of Clavicus Vile. In an effort to locate and take control of Clockwork City, he tricked me into helping him drain Lord Vivec's energy. I need to stop Barbas and recover Lord Vivec's energy."
msgstr "아크캐논 타브스는 클라비쿠스 바일의 사냥개인 바르바스임을 드러냈다. 그는 클락워크 시티를 찾아 통제하려는 노력의 일환으로, 그가 나를 속여 비벡 경의 힘을 고갈시키는 것을 돕게 했다. 바르바스를 멈추고 비벡 경의 힘을 회복시켜야 한다."

#: 52420949-0-5904
msgctxt "52420949-0-5904"
msgid "Salothan's Curse"
msgstr "살로산의 저주"

#: 265851556-0-5904
msgctxt "265851556-0-5904"
msgid "I've been hired to defeat the spirits which haunt Salothan Tomb."
msgstr "나는 살로산 무덤에 깃든 영혼을 물리치기 위해 고용되었다."

#: 52420949-0-5903
msgctxt "52420949-0-5903"
msgid "The Memory Stone"
msgstr "기억석"

#: 265851556-0-5903
msgctxt "265851556-0-5903"
msgid "An elderly Dark Elf named <<1>> contracted me to transport a memory stone to locations across Vvardenfell. He wishes to archive his memories for future generations."
msgstr "<<1>>이라는 이름의 노인 다크 엘프는 나에게 기억석을 바덴펠 건너편의 여러 위치로 운반하도록 계약했다. 그는 미래 세대를 위해 자신의 추억을 보관하기를 원한다."

#: 52420949-0-5902
msgctxt "52420949-0-5902"
msgid "Divine Disaster"
msgstr "성스러운 재앙"

#: 265851556-0-5902
msgctxt "265851556-0-5902"
msgid "The Daedric hound Barbas tricked us into depleting Lord Vivec's energy so he could determine the location of Clockwork City. Before we deal with Barbas, we need to restore enough energy to Vivec to keep the moonlet from plummeting out of the sky."
msgstr "데이드릭의 개 바르바스가 우리를 속여 비벡 경의 힘을 빼앗았고 클락워크 시티의 장소를 밝혀냈다. 바르바스를 처리하기 전에, 우리는 달이 추락하는 것을 막기 위해 비벡에게 충분한 힘을 회복시켜 주어야 한다."

#: 52420949-0-5901
msgctxt "52420949-0-5901"
msgid "Objections and Obstacles"
msgstr "이의와 장애물"

#: 265851556-0-5901
msgctxt "265851556-0-5901"
msgid "With my help, Sun-in-Shadow achieved the rank of retainer in the Great House Telvanni. If she is to help free Eoki, she will need to climb the ranks even further. Unfortunately, becoming an oathman may present a greater challenge than she expects."
msgstr "나의 도움으로, 그림자-속의-태양은 텔바니 가문의 신입 계급을 획득했다. 그녀가 에오키를 자유롭게 하려면, 그녀는 더욱더 높은 계급을 얻어야 할 것이다. 불행하게도, 준회원이 되는 것은 그녀의 예상보다 더 큰 도전이 될 수 있다."

#: 52420949-0-5900
msgctxt "52420949-0-5900"
msgid "Echoes of a Fallen House"
msgstr "몰락한 가문의 메아리"

#: 265851556-0-5894
msgctxt "265851556-0-5894"
msgid "Strange contraptions have emerged from a rift in the caverns beneath Tel Fyr and killed most of the Telvanni who were growing the tower. The renowned mage Divayth Fyr has asked me to accompany him in investigating this threat."
msgstr "텔 피르 아래에 있는 동굴에서 균열로부터 기묘한 장치가 나타났다. 탑 아래에 있는 텔바니 가문의 자들을 대부분 죽인듯하다. 이름높은 마법사 디바이스 피르로부터 이 위협에 대한 조사에 동행하도록 요구받았다."

#: 52420949-0-5893
msgctxt "52420949-0-5893"
msgid "Divine Intervention"
msgstr "성스러운 개입"

#: 265851556-0-5893
msgctxt "265851556-0-5893"
msgid "Lord Vivec's condition continues to deteriorate as his energy drains away. Archcanon Tarvus believes that Chodala's staff holds the key to saving the Warrior-Poet. However, it also makes the Ashlander practically impervious to harm."
msgstr "비벡 경의 상태는 힘이 고갈됨에 따라 계속 악화되고 있다. 아크캐논 타브스는 초달라의 지팡이가 그 전사-시인을 구하기 위한 열쇠를 쥐고 있다고 믿는다. 그러나 그 지팡이를 초달라가 가지고 있는 한 그 애쉬랜더는 무적이나 다름없다. "

#: 52420949-0-5888
msgctxt "52420949-0-5888"
msgid "Divine Delusions"
msgstr "성스러운 망상"

#: 265851556-0-5888
msgctxt "265851556-0-5888"
msgid "Archcanon Tarvus agrees that Chodala is somehow involved in Lord Vivec's loss of power. He wants me to confirm his involvement and find a way to get his staff without starting a war with the Ashlanders."
msgstr "아크캐논 타브스는 초달라가 비벡 경의 권력 상실과 어떻게든 있다는 것에 동의한다. 그는 초달라가 관여되어 있음을 확인하고 애쉬랜더와 전쟁을 하지 않고 지팡이를 구할 방법을 찾기를 원한다."

#: 52420949-0-5887
msgctxt "52420949-0-5887"
msgid "Fleeing the Past"
msgstr "과거로부터 도주"

#: 265851556-0-5887
msgctxt "265851556-0-5887"
msgid "A House Redoran Councilor seeks information regarding his missing daughter, Veya Releth. After exhausting House resources, he's turned to outside help in a concerted effort to find her."
msgstr "레도란 가문의 평의원이 행방불명된 딸 베야 렐레스에 관한 정보를 요구하고 있다. 집을 통한 조사가 암초에 걸린 후, 그는 딸의 수색의 지원을 외부에 요청했다."

#: 52420949-0-5886
msgctxt "52420949-0-5886"
msgid "The Heart's Desire"
msgstr "심장의 소원"

#: 265851556-0-5886
msgctxt "265851556-0-5886"
msgid "The scholar, Neramo, has a problem. One of his less savory competitors, Artisan Lenarmen, stole his Dwemer control rod, and seeks to use it to find an ancient artifact. I must stop Lenarmen before he discovers the secret of Nchulefthingth."
msgstr "학자 네라모는 문제를 가지고 있다. 버릇나쁜 라이벌 한명, 장인 레나멘이 드웨머 제어 지팡이를 훔쳐 고대 아티팩트에 사용하려 하는것이다. 느슈레프팅스의 비밀을 발견하기 전에 그를 막아야한다."

#: 52420949-0-5885
msgctxt "52420949-0-5885"
msgid "Ancestral Ties"
msgstr "조상과의 유대"

#: 265851556-0-5885
msgctxt "265851556-0-5885"
msgid "A Dark Elf named Drelyth Hleran requested my aid in finding his family's lost grave site. He believes the Ashlanders camped near Ald'ruhn might know more about the lost tomb, but the tribes only share their secrets with those who earn their respect."
msgstr "드레리스 흘레란이라는 다크 엘프가 집의 잊혀진 무덤의 장소를 찾기 위한 도움을 요청하고 있다. 그는 알드'룬 근처에 야영하고 있는 애쉬랜더가 잊혀진 무덤에 대해 더 자세히 알거라고 한다. 하지만, 부족은 존경을 쟁취한 자에게만 비밀을 공유한다."

#: 52420949-0-5883
msgctxt "52420949-0-5883"
msgid "Hatching a Plan"
msgstr "부화 계획"

#: 265851556-0-5883
msgctxt "265851556-0-5883"
msgid "Another crisis looms in the Gnisis Egg Mine. Kwama workers, driven mad by the tonal magicks of the Dwarven resonator, killed their queen. Without the queen, the colony dies. If I do not act, the mining town of Gnisis will die along with it."
msgstr "그니시스 알 광산에서 다시 위기가 발생했다. 크와마 워커가 드워프의 공명장치때문에 이상해져서 여왕을 죽인것이다. 여왕이 없으면 둥지는 죽음을 맞이한다. 아무 행동도 하지 않으면 광산도시 그니시스도 죽음을 맞이할 것이다."

#: 52420949-0-5882
msgctxt "52420949-0-5882"
msgid "Ancestral Adversity"
msgstr "고대의 역경"

#: 265851556-0-5882
msgctxt "265851556-0-5882"
msgid "Elfbetta, personal assistant to the famed explorer Narsis Dren, informed me that the adventurer is investigating the ancestral tombs that dot the Vvardenfell landscape. They apparently uncovered an old scroll that hints at hidden treasure."
msgstr "유명한 탐험가인 나르시스 드렌의 개인 조수인 엘프베타는 그 모험가가 바덴펠에 있는 조상의 무덤을 조사하고 있다고 알려주었다. 그들은 숨겨진 보물을 암시하는 오래된 두루마리를 발견했다."

#: 52420949-0-5881
msgctxt "52420949-0-5881"
msgid "A Hidden Harvest"
msgstr "숨겨진 수확"

#: 265851556-0-5881
msgctxt "265851556-0-5881"
msgid "According to a Khajiiti farmer named Halinjirr, a flock of bandits claimed the cavern of Zainsipilu and seized his stock of valuable crops."
msgstr "하린지르라는 카짓 농부에 따르면, 한 무리의 도적떼가 자인시필루 동굴을 차지하여 귀중한 농작물들을 손에 넣었다고 한다."

#: 52420949-0-5880
msgctxt "52420949-0-5880"
msgid "Divine Inquiries"
msgstr "성스러운 의문"

#: 265851556-0-5880
msgctxt "265851556-0-5880"
msgid "Lord Vivec fears that the mysterious affliction that drains his divine energy may be the result of an enemy's attack. He asked me to work with Archcanon Tarvus to determine the source of the attack by conducting investigations throughout Vvardenfell."
msgstr "비벡 경은 그의 신성한 기운을 고갈시키는 불가사의한 고통은 적의 공격 때문일지도 모른다고 걱정한다. 그는 나에게 아므캐논 타브스와 협력하여 바덴펠 전역을 조사해 공격의 원인을 파악해달라고 부탁했다."

#: 52420949-0-5877
msgctxt "52420949-0-5877"
msgid "An Armiger's Duty"
msgstr "아미거의 임무"

#: 265851556-0-5877
msgctxt "265851556-0-5877"
msgid "Captain Naros, a Buoyant Armiger, is investigating a rash of disappearances near Molag Mar. I agreed to assist her in getting to the root of the cause."
msgstr "부얀트 아미거의 나로스 대장이 몰라그 마르 근처의 행방불명사건을 조사하고 있다. 원인 조사를 지원하는 것에 합의했다."

#: 52420949-0-5876
msgctxt "52420949-0-5876"
msgid "A Dangerous Breed"
msgstr "위험한 품종"

#: 265851556-0-5876
msgctxt "265851556-0-5876"
msgid "A mad breedsman named Drovos Nelvayn has created a dangerous new genus of kwama. These insects attack without provocation and resist any attempts at domestication. If the creatures escape, native kwama and the miners that tend them will suffer."
msgstr "드로보스 넬베인이라는 한 미친 사육사가 위험한 새로운 크와마 품종을 만들었다. 이 곤충들은 아무런 이유 없이 공격하며 가축화하려는 어떠한 시도에도 저항한다. 이 생물체들이 탈출하면,  그들을 기른 토박이 크와마와 광부들은 고통을 겪을 것이다."

#: 52420949-0-5872
msgctxt "52420949-0-5872"
msgid "A Melodic Mistake"
msgstr "음악적인 실패"

#: 265851556-0-5872
msgctxt "265851556-0-5872"
msgid "The Gnisis Egg Mine has been shuttered. Some kind of mysterious illness has taken hold there. Unfortunately, many workers remain trapped inside."
msgstr "그니시스 알 광산이 폐쇄되었다. 수수께끼의 병이 유행하고 있는듯하다. 불행하게도 많은 노동자들이 갖혀있다."

#: 52420949-0-5866
msgctxt "52420949-0-5866"
msgid "Oxen Free"
msgstr "옥스를 찾았다"

#: 265851556-0-5866
msgctxt "265851556-0-5866"
msgid "I've been hired to defeat a nix-ox that has been eating mushrooms the wizard Bravosi Felder is attempting to research. I'm also required to collect samples of the mushrooms while in the area."
msgstr "나는 마법사 브라보시 펠더가 연구하려는 버섯을 먹어온 닉스-옥스를 물리치기 위해 고용되었다. 추가로 그 지역에 있는 동안 버섯의 샘플을 수집해야 한다."

#: 52420949-0-5865
msgctxt "52420949-0-5865"
msgid "Culling the Swarm"
msgstr "무리 색출"

#: 265851556-0-5865
msgctxt "265851556-0-5865"
msgid "The Missir-Dadalit Egg Mine has been overrun with kwama. I've been hired to clear out the infestation to help re-balance the colony. I'm also required to defeat a large kwama warrior who guards the queen."
msgstr "미씨르-다다릿 알 광산이 크와마에게 제압되었다. 둥지의 균형을 확보하기 위해 고용되었다. 여왕을 지키고 있는 커다란 크와마 워리어를 쓰러뜨리도록 요청받았다."

#: 52420949-0-5864
msgctxt "52420949-0-5864"
msgid "Nothing to Sneeze At"
msgstr "가볍게 봐서는 안될 것"

#: 265851556-0-5863
msgctxt "265851556-0-5863"
msgid "A group of ghost hunters hired me to protect them on their current job. They've been contracted to clear out a fortress to the north that's infested with spirits. I need to keep them safe while they do whatever they do."
msgstr "유령사냥꾼 무리에게 고용되었다. 호위를 해달라는듯 하다. 그들은 영혼이 넘쳐나는 북쪽 요새를 토벌하는 의뢰를 받은듯하다. 그들이 일련의 일을 하고 있는 동안 무사하게 있을 수 있도록 호위해야 한다."

#: 52420949-0-5862
msgctxt "52420949-0-5862"
msgid "The Scarlet Judge"
msgstr "진홍의 심판관"

#: 265851556-0-5862
msgctxt "265851556-0-5862"
msgid "According to a masked vigilante known as the Scarlet Judge, a corrupt marshal named Hlaren is oppressing the citizens of Suran. I must aid the Judge in rooting out this corruption."
msgstr "진홍의 심판관으로 알려진 가면의 자경대에 따르면, 흘라렌이라는 부패한 집행관이 수란 시민들을 억압하고 있다. 나는 이 부패를 뿌리 뽑기 위해 심판관을 도와야 한다."

#: 265851556-0-5859
msgctxt "265851556-0-5859"
msgid "The recently freed Argonian slave, Sun-in-Shadow, seeks to continue her climb through the ranks of House Telvanni. She needs my help to claim the next title."
msgstr "최근에 석방된 아르고니안 노예인 그림자-속의-태양은 텔바니 가문에서의 지속적인 계급상승을 원한다. 그녀가 다음 계급을 얻으려면 나의 도움이 필요하다."

#: 52420949-0-5894
msgctxt "52420949-0-5894"
msgid "Forging the Future"
msgstr "미래의 단조"

#: 52420949-0-5863
msgctxt "52420949-0-5863"
msgid "Haunted Grounds"
msgstr "사냥의 땅"

#: 265851556-0-5857
msgctxt "265851556-0-5857"
msgid "The feared Camonna Tong crime syndicate attacked a group of people smugglers at Khartag Point. Khartag and a group of slaves retreated to a nearby cavern. They'll be killed if help doesn't arrive soon."
msgstr "무서운 카모나 통 범죄 조직이 카르타그 포인트에서 밀수꾼 무리를 공격했다. 카르타그와 노예 무리는 가까운 동굴로 퇴각했다. 만약 지원병력이 도착하지 않으면 그들은 곧 죽게 될 것이다."

#: 265851556-0-5841
msgctxt "265851556-0-5841"
msgid "Mistress Dratha, having woken from a crippling illness, made it clear that she wants to beat death. Seven Daedric relics called the Stones of Cold Fire may be the key to achieving immortality."
msgstr "드라사 귀부인은 병에서 깨어나 죽음을 이겨내고 싶어 한다고 뜻을 밝혔다. 냉염석이라 불리는 일곱 개의 데이드릭 유물이 불멸을 이루는 열쇠가 될 것이다."

#: 265851556-0-5840
msgctxt "265851556-0-5840"
msgid "The powerful Telvanni mage, Mistress Dratha, teeters on the brink of death. Now her replacement, Master Savarak, rules Vos with an iron fist. The situation seems dire."
msgstr "강력한 텔바니 마법사,  드라사 귀부인은 죽음의 문턱에 서있다. 이제 그녀의 후임인 마스터 사바락은 철권통치로 보스 를 다스린다. 사태가 심각해 보인다."

#: 265851556-0-5835
msgctxt "265851556-0-5835"
msgid "A naked Nord stands frozen in place in the wilds of Vvardenfell. He claims a Dark Elf witch cast a spell on him, and only she can remove it. He asked me to find her and get her to set him free."
msgstr "벌거벗은 노드가 바덴펠의 야생에서 얼어붙어 있다. 그는 다크 엘프 마녀가 그에게 마법을 걸었다며 오직 그녀만이 이 저주를 제거할 수 있다고 한다. 그는 자신의 해방을 위해 그녀를 찾아 데려와달라고 요청했다."

#: 265851556-0-5832
msgctxt "265851556-0-5832"
msgid "A Dark Elf businessman named Malur Rethan is convinced that his brother and partner, Benar, is hiding something in the Vassir-Didanat ebony mine. He asked me to investigate."
msgstr "다크 엘프 사업가, 말러 레산은 형이며 동업자인 베나르가 뭔가를 바씨르-디다낫 흑단 광산에 숨기고 있다고 믿고 있다. 그는 조사를 의뢰했다."

#: 265851556-0-5804
msgctxt "265851556-0-5804"
msgid "Vvardenfell promises new experiences and new adventures. I can't wait to see what the land of the Dark Elves has in store for me."
msgstr "바덴펠에는 새로운 경험과 새로운 모험이 기다리고 있다. 다크 엘프의 땅이 어떤 모습일지 빨리 보고싶다."

#: 265851556-0-5803
msgctxt "265851556-0-5803"
msgid "I encountered a priest of the Tribunal and a wounded Buoyant Armiger on a holy mission for Lord Vivec. They were attacked by Daedra while seeking guidance at an ancestral tomb and weren't able to complete their mission."
msgstr "나는 비벡 경을 위한 신성한 임무에서 트라이뷰널의 성직자와 부상당한 부얀트 아미거를 만났다. 그들은 조상들의 무덤에서 안내를 받다가 데이드라의 공격을 받았고 그들의 임무를 완수할 수 없었다."

#: 265851556-0-5799
msgctxt "265851556-0-5799"
msgid "Two Argonian slaves named Eoki and Sun-in-Shadow have hatched a plot to win their freedom from the Dark Elves of House Telvanni."
msgstr "아르고니안 노예인 에오키와 그림자-속의-태양은 텔바니 가문의 다크 엘프들로부터 자유를 얻기 위한 음모를 꾸몄다."